# Copyright (C) 2015 Open Social
# This file is distributed under the same license as the Open Social package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Open Social 1.8.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/open-social\n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-29 08:59:01+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-29 17:20+0800\n"
"Last-Translator: XiaoMac <afly@xiaomac.com>\n"
"Language-Team: playes@qq.com\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"

#: open-social.php:22
msgid "QQ"
msgstr ""

#: open-social.php:23
msgid "Sina"
msgstr ""

#: open-social.php:24
msgid "Google"
msgstr ""

#: open-social.php:25
msgid "Microsoft"
msgstr ""

#: open-social.php:26
msgid "Douban"
msgstr ""

#: open-social.php:27
msgid "XiaoMi"
msgstr ""

#: open-social.php:28
msgid "OSChina"
msgstr ""

#: open-social.php:29
msgid "Facebook"
msgstr ""

#: open-social.php:30
msgid "Twitter"
msgstr ""

#: open-social.php:31
msgid "Github"
msgstr ""

#: open-social.php:32
msgid "WeChat"
msgstr "微信"

#: open-social.php:33
msgid "WeChat.MP"
msgstr "微信公众平台"

#: open-social.php:36
msgid "Share with Weibo"
msgstr "分享到微博"

#: open-social.php:37
msgid "Share with QQZone"
msgstr "分享到QQ空间"

#: open-social.php:38
msgid "Share with WeChat"
msgstr "分享到微信"

#: open-social.php:39
msgid "Share with Twitter"
msgstr "分享到 Twitter"

#: open-social.php:40
msgid "Share with Facebook"
msgstr "分享到 Facebook"

#: open-social.php:602
msgid "OOPS!"
msgstr "哎呀！"

#: open-social.php:603 open-social.php:647 open-social.php:727
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: open-social.php:604 open-social.php:837 open-social.php:863
#: open-social.php:1155
msgid "Open Social"
msgstr ""

#: open-social.php:646
msgid ""
"Warning: Unbind the only social login will cause deletion of a user along "
"with fake email. If this account have published some posts or you just want "
"to keep it, please renew a valid email that can reset password to login "
"with, then try again."
msgstr ""
"警告：取消绑定唯一的社交登陆会导致填写了虚假邮箱的账号被删除。如果此账号有发"
"表过文章或者你想保留此账号，请更新为一个可用的邮箱地址这样以后需登陆时可重置"
"密码，然后再尝试解绑。"

#: open-social.php:648
msgid "Delete Users"
msgstr "删除用户"

#: open-social.php:650 open-social.php:1161 open-social.php:1299
msgid "Unbind with %s"
msgstr "取消 %s 绑定"

#: open-social.php:652
msgid "This account has published some posts so that it cannot be deleted."
msgstr "这个账号发表过文章所以无法被删除。"

#: open-social.php:681
msgid "This account has bound with a login of this type already."
msgstr "这个账号已经绑定过这个社交平台的一个用户。"

#: open-social.php:688
msgid "This account has bound with this login already."
msgstr "这个账号已经绑定过这个用户了。"

#: open-social.php:691
msgid ""
"This account has been bound by other user already, please unbind first then "
"try again."
msgstr "这个账号已经被其他用户所绑定，请先解绑再尝试绑定。"

#: open-social.php:723
msgid "Username"
msgstr ""

#: open-social.php:724
msgid "Email"
msgstr ""

#: open-social.php:725 open-social.php:1356
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: open-social.php:726
msgid "Website"
msgstr ""

#: open-social.php:728
msgid "Create New User"
msgstr "创建新用户"

#: open-social.php:729
msgid "Bind with Existing User"
msgstr "绑定老用户"

#: open-social.php:731 open-social.php:1072 open-social.php:1163
msgid "Login with %s"
msgstr "使用 %s 登陆"

#: open-social.php:738
msgid "This account may contain some incompatible characters."
msgstr "这个账号可能包含了一些不兼容的字符。"

#: open-social.php:830
msgid "Settings"
msgstr ""

#: open-social.php:844
msgid "Post with Sina Weibo"
msgstr "同步到新浪微博"

#: open-social.php:858
msgid "Users Data Transfer Complete"
msgstr "用户数据转换完成"

#: open-social.php:872
msgid "Plugin Homepage"
msgstr "插件主页"

#: open-social.php:880
msgid "Login"
msgstr ""

#: open-social.php:882
msgid "Show in Login page"
msgstr "在登陆页面中显示"

#: open-social.php:883
msgid "Show before comment form"
msgstr "在评论表单顶部显示"

#: open-social.php:884
msgid "Show button for Inner Login"
msgstr "显示内部登陆按钮（方便老用户先登陆再绑定）"

#: open-social.php:885
msgid "Hide account setting that not enabled"
msgstr "隐藏未启用的登陆账号设置"

#: open-social.php:886
msgid "Enable to customize login code"
msgstr "自定义登陆代码"

#: open-social.php:897
msgid "Share"
msgstr ""

#: open-social.php:899
msgid "Show in Post pages"
msgstr "在日志文章中显示"

#: open-social.php:902 open-social.php:973
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: open-social.php:905
msgid "Enable WeChat JSSDK (require WeChat.MP account setting)"
msgstr "启用微信分享SDK（需设置微信公众平台）"

#: open-social.php:907
msgid ""
"Post to Weibo when publish a new blog (require Administrator binding with "
"Sina Weibo)"
msgstr "发布新作时可同步到新浪微博（需管理员绑定微博登陆）"

#: open-social.php:908
msgid "Enable to customize share code"
msgstr "自定义分享代码"

#: open-social.php:918
msgid "Extensions"
msgstr "扩展功能"

#: open-social.php:920
msgid "Set new Callback URL when cant login"
msgstr "设置新的回调链接（当无法登陆建议尝试）"

#: open-social.php:921
msgid "Proxy for server request within plugin"
msgstr "为插件的服务器请求设置代理"

#: open-social.php:922
msgid "Regexp anti-spam for guest comment"
msgstr "为游客评论设置反垃圾正则规则"

#: open-social.php:923
msgid "Receive reply email notification"
msgstr "当评论有回复时接受邮件通知"

#: open-social.php:924
msgid "Show nickname in users list and orderby registered time desc"
msgstr "在用户列表中显示昵称并默认按注册时间倒序"

#: open-social.php:925
msgid "Users"
msgstr ""

#: open-social.php:926
msgid "Hide user bar for new user"
msgstr "新用户默认关闭顶部工具条"

#: open-social.php:927
msgid "Profile"
msgstr ""

#: open-social.php:928
msgid "Use Subscriber role for new user or default role if uncheck"
msgstr "勾选指定插件新用户为订阅者否则为系统默认等级"

#: open-social.php:929
msgid "General Settings"
msgstr ""

#: open-social.php:930
msgid "Disable Gravatar with a default blank avatar"
msgstr "当被墙时禁用头像服务并显示为空白头像"

#: open-social.php:931
msgid "Discussion Settings"
msgstr ""

#: open-social.php:932
msgid "Add jQuery.tooltip to the buttons"
msgstr "为按钮添加浮动提示效果"

#: open-social.php:935
msgid ""
"Experimental: Transfer &ltwp-connect&gt users data to be compatible with"
msgstr "试用功能：转换其他插件用户数据与本插件兼容"

#: open-social.php:938
msgid ""
"Send an email to user that can reset password and notify admin after "
"registration"
msgstr "当新用户注册成功后给该用户发送账号和密码重置邮件并通知管理员"

#: open-social.php:939
msgid ""
"Allow binding user change their [username] one time and only (CAREFULLY)"
msgstr "允许绑定用户修改一次用户名（谨慎使用）"

#: open-social.php:940
msgid ""
"Clear all configurations in this page after plugin deleted (NOT RECOMMENDED)"
msgstr "删除插件时删除所有保存的配置信息（不推荐）"

#: open-social.php:950
msgid "Account Setting"
msgstr "账号设置"

#: open-social.php:1037
msgid ""
"<strong>ERROR</strong>: The comment could not be saved. Please try again "
"later."
msgstr ""

#: open-social.php:1051
msgid "Login and bind with %s"
msgstr "登陆并绑定 %s"

#: open-social.php:1068
msgid "Inner Login"
msgstr "默认登陆"

#: open-social.php:1095
msgid "Log Out"
msgstr ""

#: open-social.php:1117
msgid "%s is your new username"
msgstr ""

#: open-social.php:1122
msgid "Sorry, that username already exists!"
msgstr ""

#: open-social.php:1125
msgid ""
"Length of Username between 4 and 20, letters and numbers only; Or you "
"already change it."
msgstr "用户名长度4到20位，只允许字母和数字；或者你已经修改过。"

#: open-social.php:1135
msgid "&laquo; Back"
msgstr ""

#: open-social.php:1149
msgid ""
"Must be at least 4 characters, letters and numbers only. It cannot be "
"changed, so choose carefully!"
msgstr ""

#: open-social.php:1299
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: open-social.php:1315
msgid "Login to check this hidden content out"
msgstr "<i>&lt;!—登陆以查看该隐藏内容—&gt;</i>"

#: open-social.php:1336
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#: open-social.php:1341
msgid "Go check it out"
msgstr "切克闹"

#: open-social.php:1343
msgid "New reply to your comment"
msgstr "你的评论有新回复"

#: open-social.php:1357
msgid "Registered"
msgstr "注册时间"

#: open-social.php:1384
msgid "Open Social Login"
msgstr "Open Social 登陆"

#: open-social.php:1384
msgid "Display your Open Social login button"
msgstr "显示登陆按钮"

#: open-social.php:1388 open-social.php:1420
msgid "Title:"
msgstr ""

#: open-social.php:1399
msgid "Howdy"
msgstr "你好"

#: open-social.php:1416
msgid "Open Social Share"
msgstr "Open Social 分享"

#: open-social.php:1416
msgid "Display your Open Social share button"
msgstr "显示分享按钮"

#: open-social.php:1431
msgid "Connect"
msgstr "连结"

#: open-social.php:1444
msgid "Floating Button"
msgstr "浮动按钮"

#: open-social.php:1444
msgid "Some floating useful buttons"
msgstr "一些有用的浮动按钮"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://www.xiaomac.com/201311150.html"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Login or Share with social networks: QQ, WeiBo, Google, Microsoft, DouBan, "
"XiaoMi, WeChat Open, WeChat MP, GitHub, Twitter, Facebook. No API! Single "
"PHP!"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "Afly"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.xiaomac.com/"
msgstr ""

#~ msgid "This account has been bound with other user."
#~ msgstr "这个账号已经被其他用户绑定。"

#~ msgid "This email [%s] has been registered by other user."
#~ msgstr "这个邮箱 %s 已经被其他用户注册。"

#~ msgid "Show nickname in users list"
#~ msgstr "在用户列表中显示昵称"

#~ msgid "Allow to login with email address"
#~ msgstr "允许使用邮箱登陆"

#~ msgid ""
#~ "Login or Share with social networks: QQ, WeiBo, Baidu, Google, Microsoft, "
#~ "DouBan, XiaoMi, WeChat Open, WeChat MP, GitHub, Twitter, Facebook. No "
#~ "API! Single PHP!"
#~ msgstr ""
#~ "可用腾讯QQ、新浪微博、百度、谷歌、微软、豆瓣、人人网、开心网、小米、脸书、"
#~ "推特、微信开放平台、微信公众平台等登录和分享，无第三方平台，单文件、支持昵"
#~ "称头像等"

#~ msgid "Login Buttons"
#~ msgstr "登陆按钮"

#~ msgid "Share Buttons"
#~ msgstr "分享按钮"

#~ msgid "Sina Weibo related userid"
#~ msgstr "新浪微博分享自（用户ID）"

#~ msgid "Regexp anti-spam to guest"
#~ msgstr "游客留言正则反垃圾"

#~ msgid "Proxy for server request"
#~ msgstr "代理"

#~ msgid "Display Language Switcher in profile page"
#~ msgstr "在用户资料页显示语言切换按钮"

#~ msgid "User Subscriber role for new user or default role if uncheck"
#~ msgstr "新用户指定为订阅者角色，不勾选则为系统默认角色"

#~ msgid ""
#~ "Allow binding user change their [Username] one time and only. Check it "
#~ "CAREFULLY."
#~ msgstr "允许绑定登陆的用户修改一次用户名，请小心使用。"

#~ msgid ""
#~ "Delete all configurations in this page after plugin deleted, NOT "
#~ "RECOMMENDED."
#~ msgstr "当删除插件时自动删除本页面所有配置内容，不推荐！"

#~ msgid "Please make sure you have a valid email"
#~ msgstr "请确认你的邮箱地址可用"

#~ msgid "Language Switcher"
#~ msgstr "语言切换"

#~ msgid "Share with QQWeibo"
#~ msgstr "分享到QQ微博"

#~ msgid "Share with YoudaoNote"
#~ msgstr "分享到网易有道笔记"

#~ msgid "QQEmail Me"
#~ msgstr "给我QQ邮箱发邮件"

#~ msgid "QQChat Me"
#~ msgstr "给我QQ在线发消息"

#~ msgid "Google Translation"
#~ msgstr "谷歌翻译"

#~ msgid "Scan me a drink"
#~ msgstr "扫支啤酒"

#~ msgid "Leave me a link"
#~ msgstr "挂个连接"

#~ msgid "Give me five"
#~ msgstr "点个赞"

#~ msgid "Before comment form"
#~ msgstr "在评论框之前"

#~ msgid "After comment form"
#~ msgstr "在评论框之后"

#~ msgid "SinaWeibo RelatedID"
#~ msgstr "新浪微博关联账号"

#~ msgid "QQWeibo AppKey"
#~ msgstr "腾讯微博转发 AppKey"

#~ msgid "QQEmail Code"
#~ msgstr "腾讯邮箱邮我代码"

#~ msgid "QQChat Number"
#~ msgstr "在线发消息QQ号"

#~ msgid "Regexp Anti-SPAM when guest can comment"
#~ msgstr "针对游客评论开启正则反垃圾"

#~ msgid "Proxy"
#~ msgstr "代理"

#~ msgid "Proxy for somesite in somewhere"
#~ msgstr "为某些地区某些网站配置代理"

#~ msgid ""
#~ "Login and Share with social networks: QQ, Sina, Baidu, Google, Live, "
#~ "DouBan, RenRen, KaiXin, XiaoMi, CSDN, OSChina, Facebook, Twitter, Github, "
#~ "WeChat. No API, NO Register!"
#~ msgstr ""
#~ "可用腾讯QQ、新浪微博、百度、谷歌、微软LIVE、豆瓣、人人网、开心网、小米、脸"
#~ "书、推特、微信等登录和分享，无第三方平台、无接口文件冗余、带昵称网址头像等"

#~ msgid ""
#~ "Length of Username between 4 and 20, only letters and numbers included; "
#~ "Or you already change it."
#~ msgstr "用户名长度为4-20，且可包含字母和数字；或者你之前已修改过。"
